「突發」屌人老母個瘋狗症警犬原來係屎為契弟黎！

屎為屁30pro

咁撚燥，是咪部屎為磚撚左呀，拎黎掉出去囉

應該得163

犬友： 條on9仔掛住操身唔操腦

五呎差一寸就係呢啲

好撚正

好似小拳石

狗狗其實好可愛，警犬不要影衰狗狗

叫岩手縣換隻警犬做吉祥物啦

笑死
成隻癲狗咁

肯撚定笑鳩佢
平時都笑鳩佢無腦，今日仲要衝出黎柒

邊條屎為契弟咁睇唔開要負皮我又唔出聲反駁

條友忍唔住由頭笑到尾

roar

你估佢唔想咩？ 都要有先可以操㗎

佢個身型好醜⋯
一舊舊 腫左？

身型比例好撚怪

食大隻奶粉食到個身好賬，而個腦就縮撚左。

無睇live
係咪講"走啦，汪"

[深度分析]香港人的勝利方程式

我到而家都仲忍唔到笑

貼街招

成粒牛肉丸咁

仲有左邊白色衫都幾失控

好心咁撚矮就咪練大隻啦
成隻寵物小精靈咁

條友仔走甩咗，搵人起埋佢

手機台公敵-華為

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

佢個比例好核突

推

笑撚左

有冇片？

大家我發夢咋

驗頭髮可以驗到出來，健身常用hgh, hgf, 迪架，好多都驗到。
其實佢會冇左份工，因為使用規管藥物，大家自行決定搞唔搞佢！
佢大佬啊b出左名呃尻啲靚，媾啲假野比佢地，用黑市東南亞貨，係啲傻仔on 99拜師

操到咁核突...

邊個係啊b
想睇下

佢右手邊條友想幫佢開門送佢出去

冇野 我知了 原來係黃廣燊

push

頂盡160
3cm都比多左

94833948
大家快d叫聲東哥

男警最低要求163

智商減多 100

望幾多次忍唔住笑

佢隻腳好短...

唔該起埋犬友吖今日條友淨係哩係入面笑笑笑 叫佢出嚟又唔撚出嚟 仲係咁挑釁 屌考警察果陣唔該有番IQ限制 冇腦都做到

有冇咩料？笑口狗有冇咩挑釁行為？

食奶粉食到個腦都漿住

應該叫佢跟胡cfu學嘢
健身唔健心

嘩屌呢啲身型真係極品

不過用得屎為應該有腦極有限

原片？

Push

屎為契弟

an機

垃圾

是的大大，我們專挑那些練體不練的人來錄用

Sor 腦唔同肌肉
原本就冇，點操都唔會生返出嚟

似打針多過食奶粉。

哈比人

手機台，講手機嘅youtube Channel都發現隻屎為主護狗

search ：Ho Koon Ho

食住花生等睇戲咁款

《公投》佔你老母作戰
like=支持
unlike=反對

衝政總，佔立院

隔離隻黑衫黑警推開隻門係咪想佢衝出去柒？

平時做尖見過佢 落野落到兩粒睪丸好撚細 好似無左咁

William Hung

屎為契弟5毛請回應！請回應

影相有屎為logo笑到仆街，好撚柒，係咪有得熄

呢啲其實睇落好似大隻咁，其實好廢

睇咗好多次，估緊佢講乜，好似講：走啦，你老母，入嚟呀...

睇多次，最後好似講：入嚟呀，任打

其實有冇人覺得好好笑 明明道門冇鎖

自己係入面屌 又唔敢出嚟

同牛佬屌龍心差唔多

宜家請啲奴性犬係咪有手有腳就得?
腦都唔駛驗下?

就係要無腦先請

點解你會走去望人粒睪丸

矮撚真係唔好操太大隻
識有個fd又係咁 個比例勁奇怪